兩個人，比一個人還要孤獨

純抒發...
同太太拍拖3年，結婚2年，其實一直以來，佢都係唔太理我感受。大家一齊既時候，佢只會想我陪佢做佢鍾意既野，例如煲劇，我有時會陪下佢。倒返轉，我好鍾意戶外活動(唔係辛苦嗰d，只係行下山，跑下步)，佢又完全唔會陪我。佢同我傾計，亦都係只會講佢自己既野，假如我同佢講我既野，佢都係唔會理，或者無端端講返佢自己想講既野。
頭先，我開左電視，想我同佢睇戲(銀魂)，我雖然冇興趣，又有工作要做，但都睇左陣。跟住我就同佢講，我覺想轉睇另一套，佢話好我咪轉囉，點知轉左之後，佢又走左去，話唔睇。大佬，次次我都就你。你呢？
可能大家會覺得係小事，但日積月累，個心好攰，愈來愈覺大家好難繼續落去。
依家on99一條友落左公園坐，諗唔通，我可以點？

有冇人可以應下我

你應該要同佢坐底講下你嘅感受

銀魂 好睇呀

當初呢，什麼驅使你地行埋？

根本係你一直勉強緊自己

離婚

頭先我同佢講我感受，佢一句話我唔想知，好hurt。我先走左出街，遊蕩緊。

其實依家我都後悔，當初我又衰既，貪佢靚靚地，好乖女咁。相處耐左，先覺得外表唔係咁重要

可唔可以詳細小小，佢就甘一句“我唔想知”？ 然後Full stop?

我就係放唔低，大家冇第三者，亦都唔係有大問題。只係，我搵唔到愛

出街吹下風
減下壓
其實小事黎
最起碼佢個世界只有你
你唔需要怕佢離開你
只需要諗點令佢開心就夠

只要你有外來衝擊，一定會離婚，你只係等緊呢個機會

佢坐左電腦前 我行埋去同佢講 我想佢都可以陪我 聽我講野 但佢講返佢唔睇我㨂套劇 係佢覺得大家唔想睇 但我既concern係 我想同佢一齊去做同一樣野 咁樣先係相處
我唔想我地只係兩個處於同一容間既人

多謝你
你講得好啱 佢係唔會離開我 只係我諗唔明 點解佢唔可以學下 或者扮下去了解我

我都有呢種感覺......

我呢排都響度諗，做乜on99 咁早結婚...

我都有諗過 但我連想識第二個既衝動同動力都冇
開始覺得自己冇左愛人 或被愛既能力

加油呀！我都係咁同自己講，不過真係想搵到方法，改善大家既關係

咁都可以結到婚 wtf
單方面付出
好似做兵咁
冇軍糧嗰隻

可能佢心情唔好又或者情緒投入緊係睇緊既劇入面
你試試搵一個大家都靜落黎ready好既時間
再同佢認真傾傾

呢個時候
你只需要同自己講
因為自己係男人
你揀得佢做你老婆就要錫佢寵佢
佢放心交曬個人俾你已經係對你既信任

唔係 佢有付出 只係唔識同我 什至其他人溝通 我一直懷疑佢有亞氏保加

相信你都係一個好男人

係既 timing都好最要
依家打算返去 不過佢可能瞓左lu

屌。。。。無呢樣仲點一齊，根本唔夾